[施政新風]有青春元朗區議員12度賣萌表演含雪條

大家like下啦

3:00

好硬
條雪條

咁靚仔

23歲咋贏鄕事

唔好當係自己私人fb咁玩...

就係爆bad taste燈牌嗰個

始終小朋友

push

其實每一個議員應該建立當區的community
每一條邨 每一個屋苑都要有Facebook Group

及tg group /Whatsapp group

Yes
總知要建立社區

128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！

有同佢保持聯絡問區政

佢做嘢是否ok?支持佢施政新風

電話幾號

真係玩私人fb咁

其實幾好

咁多嬲嬲

自我處決

Yes
依一代用返佢哋最擅長方法
親切唔離地

當然都要做實事

咁先吸引你睇
冇而家呢件事/之前幾年
你覺得有幾多人睇議員仲要區議員既Facebook

應該係嬲上屆亂使$

唔係嬲方議員

yes LOL

仇栩欣同梁柏堅原來上咗文化沙龍

未見YouTube 有片

林子琼真人差咁遠

明星化都係一條路黎嘅

何已完都係咁玩

係
個人魅力宜好好運用
尤其靚仔靚女

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

post多啲先知佢地做乜架嘛，呢啲又無乜問題波，你話無啦啦up自拍旅行照就話姐活動照，又或者提醒下街坊天氣我覺得無乜問題

.......要幾有自信先做到

冇
大家反應正面
當街坊係朋友又唔娘

首先，你的樣子如何

我又唔覺得有問題
半民生議題半PR嘢
始終PR先係最重要

如果趙家賢做大家就啦

Yes
PR差冇人follow
冇人理就乜都難做

我覺得呢種新氣象又幾好喎玩fb唔同又要死咕咕咩

日日出post長篇大論講你整咗幾多條坑渠
阿婆都唔睇啦

首先要audience對你產生awareness好重要

美國佬咪又係咁玩

好想喊

20幾歲網絡世界大

點都唔會咁蠢做自殺場地自拍嗰啲on9嘢

啲民建聯工聯會style

你呢個諗法同時代脫左節

入嚟諗住睇鄺仔

下 咁先有人睇
做乜鳩

佢唔青春啦

唉

咁你去睇carrie lam個facebook算啦

個樣成注菜咁就咪post出嚟啦

抵撚死亡黨少數派

我覺得完全冇問題，你話佢成個fb 都係談笑風生就話啫
區議員係要拉近同區市民既關係，而呢d內容就最易最低成本去做到呢樣野。

物化議員可恥

Jed

希望佢哋真係有全新方式做嘢

好型

有人監察㗎

唔該食完做嘢

同時代慢慢脫節喇

fb唔俾post呢dpost咩 , 貼晒d會議記錄出黎 乜乜議程出黎撚有人睇

不必問

我覺得幾好wo
冇咩問題 寓工作於娛樂
但我地都唔可以交哂個波比佢地
監察都係要的

其實我覺得新世代係要咁玩

on9

818 - 128

時間過得好快

低調

社區建設就係咁開始

大家128見

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

個Post重點係提番居民天氣開始凍注意健康
有咩問題?

全民議政全民監察

生得靚仔 冇問題啦

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

因為我like咗好多素人

懷念
69, 616成日出現

Jm9

其實最早係64晚會前出現

我都想幫佢含血條

最有問題係樓主
小事化大

我覺得ok

真係有

自膠 係雪條

第一日識左膠樓主啊

可能投胎到我地其中

5毛
拉

想用啲juicy 位令大家全民議政啫

嘩血條好淫

好多外國議員都係咁玩
但係地區議員都係唔好過度明星化

好靚女好有氣質

代樓主講：死熱狗

咁我覺得又冇話過唔過度嘅

佢北角區被打過好慘
係
有仙氣

笑死

又幾正

含出血好wor

我唔會成日講
係人係狗都好
12.8 3:00維園總動員
目標破紀錄

之前俾人p過笑哂

你改到 我就唔狙擊你

充血就梗

真人靚過banner

改乜？

以為佢含雪條12次

幾靚仔 想瀨

屌泛民唔一定是熱狗 被熱狗

晴B越睇越似日本妹

我從來冇話一定係
但白票我一定屌

想同佢含同一條雪條

有冇睇經緯線？

有冇巴絲都覺得依個靚仔議員同凱晴bb好襯？

可能高成呎

得呢張影得靚仔
其他相唔太得

咁人地受wo

食條雪條幾大件事唔該呼吸完做野，唔該去完廁所做野，唔該食完做野，係咪做區議員要時時刻刻每分每秒都做野

12.8維園見

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

鄰家男孩咁囉

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

腳

又唔係樣衰，FB反應又okay ,有咩問題

分享個人生活有咩問題
多啲玩下twitter啦 人地啲國會議員都係咁 呢啲叫貼地

維園係咪有大半set做工展會場？

我都諗過，點可以冇

要吸引多d婆仔師奶

但真係要人做

當佢仔咁錫

咩年代

其實有咩問題
d 美國議員同侵侵d twitter 仲惡搞過佢地啦

越多人follow越好
關心政治，區政成了習慣
融入生活

正

地區動員力
樓下有事 幾百個街坊即刻衝落樓

侵侵個張boxing圖

Exactly
每一個地區都一堆人
互相服務
建立社區

12.8 佢哋應動員街坊出嚟

當年鄺仔係fb除左講政治 仲行叫春作家路線 結果不知幾成功

其實係

仲有跳舞

滿意未？

係男人見到都想含

有冇改到變要返工，不了個張

個天文台logo

叫春作家，好mean
其實佢既書係點?

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

(;´༎ຶД༎ຶ`) RIP

原來係佢自己政治自殺

係囉

你個人咁矛盾嘅

小朋友唔係貶意喎

想含

雖然連登仔成日笑佢寫既野好造作又多逗號，但事實上好多20幾歲至30幾歲既女性都係佢忠實讀者
利申 冇睇過，但身邊女性個個都會like爆佢啲文

我區個民主黨老屎忽po都唔po

好靚仔

素人先令人期待

好多師奶fans
依個仲後生靚仔d
有前途

呢樣真
基本上班女就算港豬
都好鍾意share佢d叫春文

完全睇到佢哋做嘢即時有成效 就算冇起碼見到個人

咪咁啦 尊重下

咁佢係慘嘅

唔該你，咁真係好成功

Push

剛剛《議事論事》有佢

肯定以前好多民賤聯議員都無fb

佢哋連競選論壇都唔去
全部訪問謝絕
使撚同市民交代
靠鐵票種票

好在大敗

有

落選賤人Fb